求巴絲教護膚

多黑頭鼻油 鼻成日生暗瘡
面就相對小啲
用咩product 或者療程好